大家點先知自己鐘意一個人

真係愛嗰種既鐘意
有時過電都唔肯定自己係唔係鐘意人
有時追女神又唔肯定自己係唔係鐘意佢
拍拖到散回頭都唔肯定自己有冇鐘意過人
點樣先知自己有冇鐘意一個人

有心動嘅感覺我已經會當係中意

成日諗佢想見佢

咩都想同佢分享
見到咩想食/邊度好玩/有咩開心唔開心頹嬲
都想同佢講

知道佢鍾意第二個會唔開心

成日諗起佢

想以後都係度陪住佢

你會記得佢既氣味，你會知道佢鐘意啲咩，你會知道佢唔鐘意啲咩，會記得幾時係佢生日，會記得佢講既每句說話，會想每分每秒都係同佢過

唔知道 但感覺到

成日諗起佢已經係

The Buddhists say if you meet somebody and your heart pounds, your hands shake, your knees go weak, that’s not the one. When you meet your ‘soul mate’ you’ll feel calm. No anxiety, no agitation.

真係鍾意就係
你肯定自己鍾意佢

在乎佢嘅感受

會為佢傷心就係鐘意了

睇住呢個post會諗起佢

我都係分唔清
通常係知對方有鍾意嘅人嗰下先知
因為個心會有啲乸，會係咁諗住佢

但一切都太遲

見到佢行過 個心就砰砰咁跳

呢個準⋯屌

我知道你只係想收集我既數據

當我唔想見人果時就鐘意自己一個人

知佢同個男人一齊咗個刻你會唔開心
姐係佢比人屌緊個時啊

當 他手放在你身
才想到我是好友永沒權利去傷感

鐘意 一個人

鐘意自己一個人

所以拍拖同結婚會唔同人

why?

Philosophical but true

見到佢同異性傾計會在乎

會stalk佢
會想同佢做好多嘢
無嘢做緊嘅時候就係諗住佢
會想同佢攬攬
成日都好想錫佢幾啖
有時同緊frd出街/去某啲地方
會ff同佢嚟嘅畫面
會準備啲有心思嘅禮物比佢
Eg 自己整生日卡 手寫啲字海嘅文
真心想煮嘢食比佢食 好幸福
會想同佢經歷大大小小嘅事情
最後最後 會ff手拖手行入教堂做佢老婆
利伸：無一齊

我會唔會一世都搵唔到呢個人

但到你同佢一齊耐左
又未必會咁

講得好好
但人未經歷過，都係傾向選擇前者做伴侶，後者做朋友

都係嘅 不過拍耐左 就會變左dead air都無所謂
雖然可能無咁有feel 不過兩條友on99咁 都可以好開心
相比起一開始果陣 要不斷搵話題去傾 無咁大壓力
我自己覺得係會舒服好多

對佢有種對其他女仔冇嘅感覺，嗰種感覺好特別唔知點形容

睇頭個半以為自己唔算鐘意佢
睇埋後個半先知原來我瀨曬野

就係喺呢個鐘數未瞓嘅你 你腦入面嗰個人

就係有一日你會因為佢係你生活中消失左而喊。喊停左唔再掛住嘅時候就係你放低嘅時候拿

會check佢星座
申：平時唔信

以為自己已經停左，但原來都仲係未停到

佢好難會無啦啦消失比我放低唔再暗戀

分手既時候你就會知自己有幾鐘意

有一日會停。真係會。但係唔好見翻因爲短期內感覺仲係到。係你以爲消失左

咁你消失

暗戀咪去追囉。

我又做唔到有啲野逼住見

細過佢幾年 唉 一言難盡

因為咁先晚晚瞓唔著

生活上一啲小細節會突然諗起佢嘅反應/講過嘅嘢
佢做on9嘢會唔捨得笑佢柒
想同佢好好過日子
會為咗配得起佢而令自己變成更好嘅人

如果佢依家入咗醫院
要你捐你某內臟一部份俾佢
你都肯 咁你就真係愛佢